日本男開包裹 驚見100顆中國種子

國際中心／許珮絨報導

美國和加拿大等國近來頻傳民眾收到來自中國的詭異包裹，內含不明種子、土壤，當局接獲消息後緊急呼籲勿隨意丟棄和栽種，避免外來物種入侵威脅生態；現在類似包裹也進了日本，神奈川有民眾收到之後打開一看，竟發現裡頭有多達100顆植物種子，且寄出地是中國，讓他嚇得趕緊聯絡當地政府協助處理。

據《朝日新聞》報導，日本近日也驚傳中國不明包裹入侵的消息，各地消費者事務中心陸續接獲民眾來電，稱收到內含植物種子的國際郵件；其中神奈川三浦市一名男子在本月28日收到一個長16公分、寬12公分的白色信封，隨附的單據寫著「CHINA POST」（中國郵政），沒有寄件者姓名，只用英文標示「廣東省深圳市」，

男子起初以為是網路購物業者搞錯，但上頭填寫的收件者姓名、地址和手機號碼確實都是自己的資料；男子打開信封后，發現裡面有一包植物種子，約100顆，「本來想種在庭院，但後來想想覺得可能有危險，於是趕緊跟市政府有關單位聯繫。」

據農林水產省消息指出，這些不明包裹內部份是蔥種子；當局也在30日發佈公告表示，上頭可能附有害蟲，提醒民眾若收到來路不明的種子切勿隨便栽種，並立即與相關單位聯絡。

支那

連日本都有

究竟咩事

係咪全球播毒

人放seed
支那人放seed
寧舍衰過人

屌佢老味

Post主話個地址淨係拎嚟上amazon買嘢
有機會係幫襯過啲支那人

應該有on9種左

尋日新西蘭
今日就連日本都有

最早係美國

100%係

好快全世界都會有

照計已經搵哂小粉紅係外國亂播毒種子

生化武器

應該搵人響香港或支那大規模回收，然後種下睇下乜嚟

認真世界毒瘤

推

武漢肺炎玩完一次又玩過 ，支那真係世界毒瘤

之前美國都好多

收件人名，地址，電話都啱
背後更涉及個人資料被盜取嘅問題喎

隻隻都唔同，上次美國果d個樣好似瓜子

美國之後日本
呢啲到底係咩種子黎

每寄一百封有一個ON9種左呢D種子都目標達成

日本amazon好多賣家都係xyz名
地址都係深圳 上海之類

唔係on9嘢
實有共諜收到周街種甚至種去人哋啲田
亂寄只係令佢哋分唔到邊個係共諜

咁奇怪周圍寄種子

Seed呀屌你老母

特別係飛機杯

好撚肉酸呀死共狗

買黎香港種下先

中共係咪用種子泥土嚟開戰?

開去成人台攞seed

受害國有英美日台...

唔好話攞去種
唔搵火燒就咁掉落垃圾桶都死

台灣都收到

連登仔seed都唔放

搵火燒都未必得
有D種子係高溫發芽

係敵對國家就有seed

用武肺都唔夠,寄埋種子想搞生態污染

今次應該仲勁過武漢肺炎

btw支那咁玩法好快連香港出口都block

攞返去中国種咪得囉

張相好熟面口

支那真係好撚垃圾

拎去深圳
過左關就掉

如果啲種子受過惡意基因改造 其實應該會有生態災難？

香港仲未有既

似係生化

有人衰貪心種既話 仆硬街

攬炒種子

三唔撚識七 收到支那種子邊個弱智會種

你估冚世界都好似支那人咁瘟疫豬屍係路邊都搬返屋企咩

在美日本人

全世界都有中國人 點解唔寄去大使館比自己人

要寄比三唔識七既人

直接開佢老母拖啦
支那世界毒瘤

美國佬繼續等出事先理

支那真係世界毒瘤

危險！倒d水浸死d種子再搵d 泥埋左佢

五眼種子

無知一問
點解講左咁耐仲未有專家學者出黎講呢d係咩種子
定一定要等佢生出黎先知

其實我諗寄比普通人d seed應該冇嘢 但應該有個接頭人個pack seed先有料 個個都寄哂飽和攻擊等你查唔到邊個先係收嘢嗰嗰

求其當垃圾掉一樣仆街

支那狗

大把智障真係種
應該最少十個有一個種

大數法則
搏到有1%弱智真係走去做佢都有賺

化埋灰仲點發芽

啲seed 有毒

種咗有咩害?

啲日本人真係走去數

奇異種子

生物戰

未有國家化驗到果啲係咩種子

統計下

美國 紐西蘭 台灣 日本

仲有冇其他地方收到？

美國一樣有過千萬人口資料被偷咗

好明顯係

輕則破壞生態平衡
重則內有乾坤 (附帶植物性病毒 /害虫卵)

成日做埋啲陰濕野

應該改一改個地址寄返去，係邊度黎就去返邊度，睇下班蝗會唔會衰貪心走去種

光明正大種左都唔知啦

武肺播完仲連植物都唔放過

屌....咁都地址送中

放入飛彈彈頭射返去比中國啦

寄種子，咩玩法

衰過炭疽

你啲火係咪剩係得六七十度

糧荒

支那玩緊超限戰

我覺得係生化武器 入面有病毒

又會咁明目張膽寄去

一係有啲致命嘅細菌或病毒

一係有基因改造，種出嚟食咗，人類有基因病，動物食咗污染食物鏈

已上Asahi TV

似係想製造糧食危機轉移國際對支那壓力

寄返去中國

唔玩武肺玩炭疽啦？

生態危機

真
寄比冇人冇物既廢老應該都會種

日本有冇煲大佢

懷疑係小粉紅玩既心理恐嚇手段

真

破壞土壤先係最恐怖

又想搞咩病毒出黎

美國，加拿大，日本
嘩屌，我諗呢啲係發現到
而發現唔到嘅，嘩，真係唔敢諗

係紐西蘭呀

on9支那人 以為人人都咁貪小便宜

奇異種子！

想知啲種子係咩料
其實一定有啲傻佬真係走去種 是咪仆得街

唔係你但係想攞去種

支那真係賤種國黎

唔好係香港搞

本來想種在庭院

有無人可以解釋下咩事

支那今年糧食產量有好大問題，水災加蝗蟲，再加病毒應該整死咗好多農業人員無人做嘢。

佢同美國對立晒，都唔要面照入大豆就知。

依家佢一定係想其他農業大國落水，典型支那妒忌心極強延伸出嚟嘅文化

如果支那水資源有大問題，一定有人喺英美日澳啲國家水庫投毒加鉛

中國人=卑鄙無恥
根本冇得同共產黨 / 國家分割
中國卑鄙, 共產黨卑鄙, 中國人卑鄙

佢唔係鳩噏, 有seed個皮係防火, 等大火個陣燒死其他得番佢, 佢就霸曬執地
演化策略黎

全球播種 綠化地球

同電騙一樣

Sor 手殘

中央送大禮

想全世界農產失收
到時迫住進口支那貨?

仲未有國家去驗下咩黎？

我都覺得好奇怪，淨係話部分係蔥種子
唔好話專家，其實我自己都有種過下野，基本上平時食開既蔬果，我都係一睇就知係咩種籽，我諗對植物學家應該唔難分辨啦

呢個令我諗起李屍朝鮮果隻永生花

點解唔好，我地咁近中國

認真
大自然會有天然災害而形成既大火
一塊草地燒爛哂之後過幾十年都會變番草地甚至森林
就係因為部份植物有哩種特性

支那用生化武器向全球宣戰

唔知頭唔知路寄嚟嘅嘢都想開嚟種？

如果有一日人類滅亡都會係支那造成

如果8國聯軍真係重演, 希望下一代可以知道呢d野係支那自己造成

可憐之人必有可恨之處

肯比seed

你錯了
種唔種無所謂
重要既係入左境

種左 = 好事, 佢成功
掉左= 去堆填, 最後都係落左土壤, 佢都係成功左

唯一唔成功既case就係有專人去處理呢D種子

加強版武毒病毒

有幾多seed有咁勁
據我所知最多都係埋係土下面, 平時唔生, 要大火後高溫焗完先會生
而唔係燒完都仲生得咁痴線

invasive species.

應該有唔少人無諗咁多就種左，後果可以好大好大。

用外來種消滅你本身d植物同農作物呀奇怪
根本就係宣戰行為點解仲未有人打鳩支那

向全世界 全人類宣戰

諗起啲漫畫
種啲滅世植物
時間一到就生得超快
成個城市都就係佢地啲根

佢哋都唔介意

李屍朝鮮 劇情

咁係咪肯定每粒都燒乾燒淨先

外來物種，攬炒人地國家農業

你錯了，就算掉咗佢，處理得唔好都係一樣

周圍播毒

美國 台灣 日本都中

搵團隊去化驗啦，萬一驗到有咩生化病毒基因，仲唔即刻開佢拖

段估都係個幾味
1. 種子有武肺（可能性低，乜病毒咁耐都死曬）
2. 種子係侵略性物種，會破壞當地生態，博啲人亂掉係街
3. 種子上有寄生蟲或者侵略性昆蟲，同2一樣破壞當地生態，博啲人亂掉係街

唔怪得知早幾日寄衫去紐西蘭俾個frd
成個盒DHL Repacked
我估清關嗰陣NZ Customs已經信唔過由腥港寄嘅包裹
btw, 岩呀係紐西蘭呀！

全部都好麻煩
收到嘅國家都全部有農業 送啲蟲卵過去真係會奶野
台灣俾支那送荔枝椿象到依家都撲滅唔完年年損失好多

夠膽就寄比我，我同你種到成個香港都係，屌你老母攬炒

真 核戰

寄生獸

諗起19世紀歐洲薯仔病引致 大飢荒

似恐嚇

有冇人驗咗有咩菌

台灣都收到，睇嚟支那放哂去敵國。

寄齊5眼加台灣日本？
生態平衡講緊全地球
支那要攬炒全世界

新移民？？知唔知香港叫開紐西蘭？？

推願榮光歸香港

中國真係毒瘤黎

啲支那生果豬肉唔知點整出嚟都咁多人食啦 有幾其

維尼個腦，會唔會已經比寄生獸之類嘅外星生物寄居咗，而家要將地球變成佢地適合生活嘅環境！

使乜寄比你，而家已經做左野大爆發緊

你都痴撚線
死五毛你要死返大灣區死啦冚家剷

應該叫佢哋寄黎香港，我地帶返大陸種。

呢個有可能

中國要播毒都唔會咁低莊掛
可能有人想打仗賺錢
any肥，好波

新你老母西蘭
死大陸臭閪

其實可以揾海外華人種呢啲種子
點解要多此一舉
寄出去俾當地人

會唔會係包裹有毒

連登咁多呢啲弱智嘅
求奇噏句嘢

CLS...全世界都收到呢d種子

芝麻種子，種100顆，好快就會長出100個芝麻人

全球停止與中國嘅郵寄啦

邪惡軸心國

有冇人化驗下？
做下genetic sequencing

好癲

想全世界都死個仆街支共

有無人去分析是什麼種子？

正路係2btw其他國家仲未研究粒種子嘅

係咪警告對抗佢既國家

唔好dum落垃圾桶，直接燒左佢

之前條柒頭支拿官話係假冒中國郵政 仲叫人比返d 郵件佢調查
我頭先用個tracking number track 過 的確係track 到 呢個係證據 支拿狗官講大話

仲有 d 種子係1月 2月已經寄出 7月先寄到

整啲薇甘菊落去都夠死

諗起吳越爭霸

弱智？？定係視力障礙？？

冇天敵嘅植物，打亂生物鏈

用支那飛機杯會唔會感染性病

日本班毒男

生物攻擊呀﹐影響人地生態圈

Push

美屬神奈川？

真係好撚邪惡

滅佢國啦

bloody monday

can't recycle = incinerate in japan

仲毒過寄炭疽菌,粉末都D人都有戒心,種子真係超毒一唔小心炒起自己本土D物種就仆街

台灣 美國 加拿大 依家連日本都收到
支那真係搞生化戰

維尼反制日本參加聯合軍事演習

好撚多支那公司係日馬賣野，D仆街賣埋D資料比中共

唔理，隨便處理會唔會都污染緊當地

人唔種，烏鴉幫手

搞生物災難 影響人地食物供應

再逼人買支那農產品

當然會
所以一定要燒

目的不明

要搵一個支那人周圍播種絕對唔係難事 唔知點解要咁樣寄

係唔係化武

比動物拆開= GG

真係禍害全球
繼續奶啦 自己領土都冇埋呀

日本男開鮑

佢而家係話深圳寄
我諗好快會變做由香港寄出

睇過一套泥膠公仔卡通，講肥仔金原來個腦俾外星生物hack咗，最後隻外星生物坐UFO走

淨係報海外，完全冇講過中國呢兩個字

但係我記得佢嘅食物生產好似好低!

重點係佢有晒D人既地址電話收件人姓名。
萬一係炭疽粉末就大鑊了

大麻種子?
好似得佢係破壞土壤

好多都會，巴打有冇去過澳洲

終於明點解以前會有漢奸

台灣美國都有

asahi不意外

個個地方都有

香港遲早有

植物生化戰

外來物種+基因污染

應該收集晒啲種子
跟住搵㗎飛機係支那上面兜一個圈調番晒落去佢度

之前睇咗個post好似類似係話一個國家嘅植物拎去第二個國家嘅土地養會令當地泥土變質

見過好多種，連泥都有

去大灣區唔該

我覺得未必
有份制裁中國都會有
下一個可能係印度

巴西可能冇

佢係真攬炒

唔係好明
寄黎掉左佢咪得囉？

美國呼籲民眾收到就交俾政府, 應該有研究掛

佢玩呢D野控制唔到既野真係惹鬼上身
佢地自己都係靠進口糧食去頂住
如果人地農業死左班仆街自己都會大飢荒
真係查到大陸搞事等全球脫勾

搏一啲華裔人士起果到裏應外合

台灣已經有新聞啦
只係連登仔唔睇
好似完全唔關生態事
台灣新聞有講美國相關單位查過
反而可能關電商刷評論事
是鳩但寄野刷評論

可能係咁...

4. 種子有植物嘅virus
可以令農作物大失收
同埋virus嚴格嚟講唔係生命體
只係有蛋白質外殼包着嘅RNA/DNA
唔會死

因為一但有疫苗，回復正常，個個國家排隊搵佢找數，最唔想回復正常佢係地

有冇人知其實係咩種子

大部分仲要淘寶貨

retweet！！！
依家可能會打仗，農產品係戰略物資！！！
唔好比五眼同日本嘅農業lum！！！

Amazon jp大把支那人開鋪頭

同問，應該就已經investigate緊
有種開野嘅人話某啲種子係牽牛花（可以係入侵物種）
但含有乜病毒，就遲遲未有公布

好明顯乜鳩都驗唔到先無公布啦

屌你老母我鬧緊上面嗰個啊

On99

諗返起當初非洲豬瘟由支那寄去台灣嘅郵寄入面，會有幾包豬肉乾「送」比你，宜家用種子生化攻勢應該係同一個策略，所以你話當日共匪冇將武漢肺炎專登傳去全世界我真係唔會信

危害全世界 死支那

是旦一個政府要驗下D種子

同我諗既一樣
種子都係做樣 包裝其實有野

英國好似早美國一個月上左報

物種戰

微型核彈黎

想做皇者
必先殺你全家

外來有害植物入侵，吸收土壤氧份，或影響當地國家農作物生長，或使糧食等農作物失收，使當地飢荒.....，這是物種超限戰

就算依家冇毒，唔代表戒心低咗之後，唔會夾D有毒嘅落去。

可能依家只係前戲，試下記唔記到，有幾多人種咗，等大家麻木之後，再寄D有病嘅都唔出奇。

唔一定要有毒，胡亂引入外來物種都可以好大獲。
比如香港有薇金菊。

我估計同糧食有關都唔定。

係喎，呢到諗唔通

因為一追查就只係得支那人收件 易捉人
大量寄
支那人->照幫你種
外國人->亂dom / 有傻仔種左 / 真係報驚比政府

理性去睇，除咗核平北京外自由世界都係等收皮做奴隸

仲有咁撚多支那人出國
其中搵一兩個去公幹／旅行撒啲種喺人哋啲公園唔係仲快咩？
點解要寄比三九唔識七嘅人 咁大規模仲要掦曬
人哋海關唔截就傻喇

買之前望一望賣家嘅地址
好多時係SHENZHENSHI 自己睇路

本來想種在庭院...

查乜撚野我行過亂咁灑得唔得

連登仔最鍾意的seed

台灣, 加拿大, 英國都有

仲有污染農作物gene pool既可能性, 人地外國做農業真係玩育種好多代先出到靚作物, 中共可以用不育基因玩殘佢

上頭填寫的收件者姓名、地址和手機號碼確實都是自己的資料
好得人驚

寄返去中國？

下!? 係唔係真?
有冇例子，真係可能?
呢個係bioterrorism 黎架啦wo

有人話係brushing scam.
啲amazon 商戶想谷rating...

唔係第一次玩生化戰 周不時送紅火蟻比日本歎

中共底下無野係無可能

寄返俾大陸啲農民，以佢地唔執輸性格一定仆到去種

tiktok

有時間都驗肺炎啦

應該係病毒傳播用

有無twitter可以推？

好撚賤

中國人食草

到底乜撚野黎

支那生物戰全球投毒+假外貿呃出口退稅/外匯收款額

一次達成多個願望

影響生態運作

而家各國得一條路行，就係禁上支那人及貨物，郵件入口

忽然間諗到可能係習仔d政黨想係外國玩植物陰謀論，用外國力量反習

幫手RT

支那衰到

真係要至小燒到變灰. 變咗灰都要睇下使唔使用特別方法處理.

屌你支那播毒

支那係糧食進口國

好撚陰毒

睇篇文個日本仔本身真係諗住種

要用火燒毀先可以確保安全

痴撚線

其實由美國一開始講到而家都發現咗成個星期， 有國家驗到係咩黎未？

加拿大

可以預視到中共飢荒嚴重，所以想焦到全世界同佢一齊飢荒。同武漢肺炎一樣，佢中肺炎就要全世界一齊中。

歐人聾婆死之前

預言 共產黨 會統治全球

睇黎呢個預言有可能實現
（如果真係有ＯＮ９種左既話，１粒就夠）

到底有冇國家化驗咗係咩嚟未？？？？

返正寄野成本咁低，100單case有1單成功就夠

開始打生物戰

中共之前就玩豬流感
依家武漢肺炎同泥土戰
真正病毒大國

其實有冇可能反攻？
大陸俾外種入侵其實傷害重大過別國⋯

最重要係，別國十個有一個戇9種，你寄去大陸農村，十個有十個都會種⋯⋯

玩完肺炎玩泥土
支那幾時可以食番自己嘅惡果！

整memes提日本人啦

Pin

1598635645

大家打過去問下 ...

有無人試過種出嚟，睇下係啲咩植物

呢啲應該最好用火燒 燒到化灰為止

唔怪得唔知佢講邊

支那真係好應該被滅國

關香港L 事呀？ 一國兩制呀

睇下支那有乜潛在動植物會無天敵，等外國手足開工

有人講係咩種子未？
定我冇留意